我有我自己

我咩都冇 唔緊要 我有我自己

只有自己永遠陪住自己
只有自己幫到自己

無任何嘢緊要得過自己

同埋間唔中有我地覆下你囉

對

多謝你地聽我鳩噏

我係度架
俾你擁有我23秒la

記得愛錫自己呀絲打

噏多d啦 呢到咁多人實有一兩個睇到覆你
係呢到都唔會太孤單啊

你呢排點啊有無咩進展啊

踩下板開心啲

近來如何